狗仔生瘡［有圖］

無見過生咁大粒
有無人知係咩事
最近無時間帶佢去睇獸醫 要下個星期先得閒

粒瘡仲要係咁 好驚

試著說黑狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬